### Este repositório foi criado para servir como ponto de concentração dos trabalhos desenvolvidos durante meus estudos na área de Machine Learning. Todos os códigos aqui contidos são apenas rascunhos com o objetivo de apenas servir como aprendizado de aplicação de uma determinada técnica e Manipulação de uma determinada Ferramenta.